汁到部電話

屋企人汁到部I PHONE, 有SIM卡但電信商無服務,請問仲有咩方法可以聯絡番機主?

交返去差館啦
Btw 係執唔係汁呀屌你老母

汁你老母

倒咗啲汁落去
攞返都用唔到啦
樓主慳返

我自 ,聽日屋企人會羅去差館,唔該哂

羅你老

開個post都比人鬧到仆街

見到上面班人，我終於明點lihkg比人話小學雞

佢換左卡la，樓主可以去電信公司，佢地可能搵到本來個號碼

Really?因為交去差館可能要落口供好煩,所以屋企人打算交番去執電話個個商場既RECEPTION就算,如果你個方法可以我聽日可以去試試